如果你覺得連登仔吧口真係好鬼臭，你想chok 走晒佢啲精等佢哋自動收皮，你可以用依個emoji

櫈撚爆你啲精

射精啦講咁多廢話